# RGAA 4.0 - Rule 12.1.1

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[12.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-12-1)

### Test

[12.1.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-12-1-1)

### Description

> Chaque [ensemble de pages](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#ensemble-de-pages) vérifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?
> 
> * Un [menu de navigation](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#menu-et-barre-de-navigation) et un [plan du site](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#page-plan-du-site) sont présents.
> * Un menu de navigation et un [moteur de recherche](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#moteur-de-recherche-interne-a-un-site-web) sont présents.
> * Un moteur de recherche et un plan du site sont présents.

#### Particular cases (criterion 12.1)

> Il existe une gestion de cas particuliers lorsque le site web est constitué d’une seule page ou d’un nombre très limité de pages (cf. note) pour lesquels la fonction de recherche du navigateur dans le contenu est considérée comme équivalente à un moteur de recherche. Dans ce cas-là, le critère est non applicable.
> 
> Note : l’appréciation d’un nombre très limité de pages devrait réserver ce cas particulier à un site de 2 ou 3 pages, par exemple, avec un volume de contenu peu important.

### Level

**AA**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 12.1.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule120101/)
- [Unit test file for rule 12.1.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule120101Test.java)
- [Class file for rule 12.1.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule120101.java)


